葵涌邨已經有兩單中學生失蹤事件

一單二月

一單最近

兩個都係離開位於葵涌邨的住所後失蹤

難道係同一個人做

希望吉人天相

兩個都係女?!

要搵司馬志全睇睇

一男一女

連橫...

有冇連登神探破到案

搵動物傳心師問下

仲有呢個上年10月，雖然唔係中學生，但又係上午離開其位於葵涌邨的住所後便告失蹤

太多巧合就唔係巧合